\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}        % possible options include font size ('10pt', '11pt' and '12pt'), paper size ('a4paper', 'letterpaper', 'a5paper', 'legalpaper', 'executivepaper' and 'landscape') and font family ('sans' and 'roman')


\moderncvstyle{banking}
% style options are 'casual' (default), 'classic', 'banking', 'oldstyle' and 'fancy'
\moderncvcolor{red}
% color options 'black', 'blue' (default), 'burgundy', 'green', 'grey', 'orange', 'purple' and 'red'


\definecolor{color0}{rgb}{0,0,0}% black
\definecolor{color1}{rgb}{1,0.30,0.1}% red
\definecolor{color2}{rgb}{0.4,0.4,0.4}% dark grey

%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}         % to set the default font; use '\sfdefault' for the default sans serif font, '\rmdefault' for the default roman one, or any tex font name

%\nopagenumbers{}                                  % uncomment to suppress automatic page numbering for CVs longer than one page

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}

% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.75]{geometry}


\usepackage[resetlabels]{multibib}

\newcites{journal}{Journaux internationaux}
\newcites{invitedtalks}{Conférences invitées}
\newcites{conferences}{Conférences internationales}
\newcites{workshops}{Ateliers internationaux}



%\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}                % if you want to change the width of the column with the dates

%\setlength{\makecvtitlenamewidth}{10cm}           % for the 'classic' style, if you want to force the width allocated to your name and avoid line breaks. be careful though, the length is normally calculated to avoid any overlap with your personal info; use this at your own typographical risks...

\name{Benjamin}{Benni}
\title{Doctorant en informatique}                               % optional, remove / comment the line if not wanted
\address{10 avenue de Brancolar, Rés. Le Val Fleuri, Bât. A}{06100 Nice}{France}% optional, remove / comment the line if not wanted; the "postcode city" and "country" arguments can be omitted or provided empty
% \phone[mobile]{+33 648762558}
\email{benni@i3s.unice.fr}
\homepage{www.i3s.unice.fr/\~benni}
\social[linkedin]{benjamin-benni}
% \social[twitter]{Sensaze}
% \social[github]{ttben}

% \quote{Some quote}                                 % optional, remove / comment the line if not wanted

% bibliography adjustements (only useful if you make citations in your resume, or print a list of publications using BibTeX)
%   to show numerical labels in the bibliography (default is to show no labels)
\makeatletter\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{\@biblabel{\arabic{enumiv}}}\makeatother
%   to redefine the bibliography heading string ("Publications")
%\renewcommand{\refname}{Articles}

% bibliography with mutiple entries
%\usepackage{multibib}
%\newcites{book,misc}{{Books},{Others}}
%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-----       resume       ---------------------------------------------------------
\makecvtitle

\def \spacesBetweenCVEntries {5pt}
\def \spacesBetweenItems {4pt}

\section{Formation}

\cventry{}{Université Côte d'Azur}{Doctorant en informatique}{2016-auj.}{}{
        \begin{itemize}
            \setlength\itemsep{\spacesBetweenItems}
            \item Titre : Un modèle de raisonnement pour les opérateurs de composition logicielle décrits en boite noire.
            \item Encadrement : Sébastien Mosser \& Michel Riveill
            \item Rapporteurs : Olivier Barais (Univ. Rennes I, FR), Gunter Mussbacher (Univ. Mc Gill, CA) \& Lionel Seinturier (Univ. Lille, FR)
        \end{itemize}
}
\vspace{\spacesBetweenCVEntries}
\cventry{}{Polytech Nice - Université de Nice - Sophia-Antipolis}{Diplôme d’Ingénieur en informatique}{2016}{}{Rang : 2/109, specialité architecture logicielle, rang : 1/36}
\vspace{\spacesBetweenCVEntries}
\cventry{}{Université de Nice - Sophia-Antipolis}{Diplôme de technicien en informatique (DUT)}{2013}{}{}
\vspace{\spacesBetweenCVEntries}
\cventry{}{Parc Impérial}{Baccalauréat général scientifique}{2011}{Section européenne italien}{}



\section{Emplois académiques}

\cventry{2016-2019}{Polytech Nice - Sophia-Antipolis}{Moniteur (Assistant d’enseignement)}{}{}{
    \vspace{\spacesBetweenCVEntries}
    \begin{itemize}
        \setlength\itemsep{\spacesBetweenItems}
        \item Créateur et responsable d'un cours de soutien en programmation, outils de développement, et gestion de projets. 1 session, 4 heures hebdomadaires, 20 étudiants.
        \item Chargé de travaux pratiques dans les cours de conception orientée objets, retro-ingéniérie, et DevOps. Participation à la création des sujets de TP, du sujet du projet, du suivi d'équipes projets et de leur évaluation. 1 session, 4 heures chaque, 30 étudiants de maitrise.
        \item Reponsable d'un projet de fin d'année, en développement logiciel. Création du sujet, suivi des équipes, notation des rapports d'expertise et du code délivré. Une semaine à temps plein, environ 90 étudiants.
        \item Intervenant dans une école dans le cadre d'un projet de vulgarisation de l'informatique et de la robotique. Projet MEDITES. 3 mois, 8 heures mensuelles, 30 étudiants.
    \end{itemize}
}

\newpage
\section{Recherche}
Mes intérêts de recherche portent sur la composition logicielle et son passage à l'échelle. 
Ma thèse porte sur l'analyse de différents opérateurs de composition en boite noire~\cite{benni:hal-01659776,benni:hal-01722040}.
Dans ce contexte où les définitions et implémentations des opérateurs sont inconnues, la contribution de ma thèse est de proposer des mécanismes pour vérifier des propriétés (comme l'absence de conflicts) et ce de manière indépendante de l'opérateur lui-même et de son domaine d'utilisation. 
L'approche adoptée est de raisonner sur les modifications apportés par les compositions, en lieu et place des modèles d'entrées et de sorties.
Ce raisonnement permet de vérifier des compositions existantes et utilisées dans des contextes industriels (comme le développement du noyau linux ou l'écosystème Docker), et ce, de manière indépendante du domaine sous-jacent, menant ainsi à la définition d'artefacts de composition réutilisables~\cite{doi:10.1002/smr.2208}.

% \section{Enseignements}
\section{Service professionnel}
\vspace{\spacesBetweenCVEntries}

\cvitem{Relecteur}{
        \begin{itemize}
            \setlength\itemsep{\spacesBetweenItems}
            \item DevOps@Models Workshop - Models 2019 satellite events
            \item DevOps 18 - LASER Foundatin
            \item \textit{Microservices Science and Engineering} (MSE)
        \end{itemize}
}
\vspace{\spacesBetweenCVEntries}

\cvitem{Communauté}{
        \begin{itemize}
            \item Étudiant bénévole à la conférence International Conference in Software Engineering (ICSE 2019) ~ 1000 participants
        \end{itemize}
}
\vspace{\spacesBetweenCVEntries}
\cvitem{Laboratoire}{
        \begin{itemize}
            \setlength\itemsep{\spacesBetweenItems}
            \item Membre élu du conseil de laboratoire I3S depuis 2016
            \item Organisateur d'évènements informels (2016--2018)
        \end{itemize}
}
\vspace{\spacesBetweenCVEntries}
\cvitem{Représentation école}{
        \begin{itemize}
            \setlength\itemsep{\spacesBetweenItems}
            \item Encadrant de la \textit{Nuit de l’Informatique} ~100 participants (2016--2017)
            \item Démonstrations aux journées portes ouvertes (2017--2018)
        \end{itemize}
}

\section{Publications}
\nocite{*}

\nocitejournal{*}
\bibliographystylejournal{plain}
\bibliographyjournal{journal.bib}

\nociteinvitedtalks{*}
\bibliographystyleinvitedtalks{plain}
\bibliographyinvitedtalks{invited_conf.bib}

\nociteconferences{*}
\bibliographystyleconferences{plain}
\bibliographyconferences{internationales_conferences.bib}

\nociteworkshops{*}
\bibliographystyleworkshops{plain}
\bibliographyworkshops{workshops.bib}


\section{References}
    \begin{cvcolumns}
        \cvcolumn{Pr. Michel Riveill}{
            \fixedphonesymbol{+33 4 89 15 41 70}\\
            \emailsymbol{riveill@i3s.unice.fr}\\
            \homepagesymbol{www.i3s.unice.fr/\~riveill}
        }
        \cvcolumn{Pr. Sébastien Mosser}{
            \fixedphonesymbol{(514) 987-3000 poste 3904}\\
            \emailsymbol{mosser.sebastien@uqam.ca}\\
            \homepagesymbol{https://mosser.github.io}
        }       
       \cvcolumn{Pr. Philippe Collet}{
            \fixedphonesymbol{+33 4 89 15 41 59}\\
            \emailsymbol{philippe.collet@unice.fr}\\
            \homepagesymbol{www.i3s.unice.fr/\~collet}
        }
    \end{cvcolumns}
    
    \begin{cvcolumns}
        \cvcolumn{Pr. Christophe Papazian}{
            \fixedphonesymbol{+33 4 89 15 43 60 }\\
            \emailsymbol{papazian@i3s.unice.fr}\\
        }
        \cvcolumn{Pr. Jean-Michel Bruel}{
            \fixedphonesymbol{+33 6 07 65 19 70}\\
            \emailsymbol{bruel@irit.fr}\\
            \homepagesymbol{https://jmbruel.github.io/\\smartjmb/}
        }
        \cvcolumn{Pr. Mireille Blay-Fornarino}{
            \fixedphonesymbol{+33 4 92 96 51 61}\\
            \emailsymbol{blay@i3s.unice.fr}\\
            \homepagesymbol{http://mireilleblayfornarino\\.i3s.unice.fr/}
        }
    \end{cvcolumns}

\end{document}


\cvcolumn[0.2]{Pr. Mireille Blay-Fornarino}{
    \fixedphonesymbol{(514) 987-3000 poste 3904}\\
    \emailsymbol{blay@i3s.unice.fr}\\
    \homepagesymbol{http://mireilleblayfornarino.i3s.unice.fr/}
}